提交一個正確的答案，2，你可能會在下一列得到一個叫喊。你能像老闆一樣橫穿馬路嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2021年2月12日|第五屆第三十八屆
手機或Gmail組合框上的自動更正功能是機器學習技術的完美範例。數字營銷中使用機器學習的五種方法| Birbhadur Kathayat | 2021年2月12日|搜索引擎觀察
無論視頻是完全從某個來源獲得的，還是通過社交媒體偶然發現的，都必須採取正確的步驟確保視頻不被更改，並在正確的上下文中呈現。介紹“DIYFactCheck”，事實核查員的一個項目| Nadine Ajaka，Elyse Samuels，Sarah Cahlan | 2021年2月11日|華盛頓郵報
如果它知道所有其他玩具的名稱，狗可能會選擇正確的玩具，因為它猜測不熟悉的單詞一定表示不熟悉的玩具。你的狗真的聰明嗎？取決於它的記憶|Jan Hoole/對話| 2021年2月8日|科普
他們敦促用戶更新他們的硬件和軟件，以避免補丁可以輕鬆糾正的安全問題。你應該儘快更新你的iPhone和Chrome瀏覽器| Stan Horaczek | 2021年2月8日|科普
由於空氣稀薄，正確和不正確的空速之間有一個非常小的餘量，只有50英里/小時。惡劣的天氣使亞航8501飛機墜毀了嗎|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
保守派要求“放松管制”一事無成，因為自由派認為大多數美國人想要乾淨的水是正確的。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
參議院的報告提供了許多需要糾正的問題的充分證據。為什麼我們在9/11事件後驚慌失措，忽視了我們所知道的應對安全威脅的一切|Deborah Pearlstein | 2014年12月18日|每日野獸
Breitbart強迫她改正了故事的一小部分，但像這樣的政治迫害會讓每個受害者畏縮。右翼強姦巨魔vs Lena Dunham | Emily Shire | 2014年12月10日|每日野獸
事實上，在連續20場比賽中，她92%的時間都知道正確答案。危險冠軍朱莉婭·柯林斯的大腦感覺像糊狀物|蘇傑·庫馬爾| 2014年11月20日|每日野獸
電報的拼寫不重要；辦公室的人會糾正它，如果他們不糾正，你可以把它推給他們。自信|亨利·詹姆斯
我非常驚訝地看到，有多少我一點也不知道的醜陋的小習慣我必須改正。德國音樂研究|艾米·費伊
這絕不是加納奇所暗示的；不過，既然它確實表達了他的心意，他就不費吹灰之力糾正馬呂斯。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
對於感知能力更好的兒童，向正確的縱斷面圖的過渡可能會更進一步。兒童的方式|詹姆斯·薩利
1881年，這些人物畫上了正確的顏色，從而改善了其外觀。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾